異國探驗隊 strange brigade 討論區

有冇人買左？？？？

已預購同preload

睇落好悶喎

好似唔錯

有無得split screen

我見啲人話冇繁中得簡中

冇人講...

垃圾game...

零打擊感,PASS

有冇人買左試玩點

玩左6個鐘已爆主線, 條主線真係好快玩完。

得返三樣野做: 搵齊啲文物解鎖技能、玩無限生存打怪(Killing Floor式)、
仲有一個比個特定場境你rush鬥高分同鬥快時間。 然後已經冇其他野好做。

我見d鬼佬評測都話ok, 但好多都有提同朋友coop好玩，我個人打完兩關覺得單機就唔好買，係買就約夠幾個人先好買